黑警會員馬達加斯加族長 #258566 老母輪屌區

黑警狗隻大發現
佢老母睇怕都係俾狗輪屌完先生隻雜種仔出黎
含家垃撚圾
手足睇路

啱啦 屌柒佢

我係嚟追擊佢的

推

全世界睇路
勿透料俾佢

食屎狗，全家肺炎死。老豆老母生埋癌同老人痴呆，下一代俾你同行輪姦死，你自己就百病纏身，睇住啲你仔女死撚曬。

呢d5毛殺傷力最低
最怕係班放負燃同放fake news 既維穩人士

社會垃圾

有個舊同學做狗前搵9000蚊一個月
份工仲係我介紹

族長，你係社會垃圾呀

引人屌佢嚟破壞討論喎

族咩長
柒長就有佢份

Bam咗？

唔知呢

仲要share垃圾 ig八婆文宣

定係已經畀整個狗隊視為內鬼？

似乎已經比連仔bam咗

做乜仲用支那國企 CMHK

搭單

呢個幾時至捨得 bam？